一句講曬，聽日過港島定18區開花

18區開花
過港島
下面開放討論

星期日 1400 港島九龍自己揀

一齊討論下？

今晚開咗花先啦

,

畀多啲人投票呀

黨鐵封左，有d區可能已冇乜target..

有交通就港島，無就十八區

18

今晚開花